hdmi輸出打機問題一問

各位Ching 大家好
小弟而家平時都係用緊notebook 打機
玩開csgo嗰啲多
但最近發覺個mon有啲細同埋得60hz
所以諗緊用hdmi輸出第二個144hz mon玩
但我擔心用hdmi輸出會唔會有delay？
同埋delay太大我驚影響遊戲體驗

依家部機嘅model: Lenovo IdeaPad 720S-15Ikb

處理器：Intel® Core™ i7-7700HQ (up to 3.80 GHz)
記憶體：16G(2X8GB DDR4 2400MHz)
硬碟：256GB PCIe SSD
螢幕：15.6" FHD IPS (1920x1080)(防眩光)/ 3邊窄邊框
顯示卡：NVIDIA GeForce GTX 1050 Ti GDDR5 2G獨顯

平時打csgo fps平均都有80-100左右
我仲想請問一下如果輸出左第二個mon玩fps會唔會再跌

唔會

lenovo算吧啦支那仔

除非你用 vga, 否則唔會有明顯分別